點樣問隔離鄰居拎電話好？

送左入去隔離
平時行過見到條女幾正 好想抄佢牌
問開口好

好👌

比你電話我啦 屌!

喂 鄰居 抄牌 即係畀電話嚟 唔滿意呀？Quit囉

哈哈

扮冇拎鎖匙又唔見電話
問佢借電話打返比自己

同佢交換深喉唾液樣本

要唔要深喉試劑，可以俾你深喉下